哇jen jen ig開live

咁快完

完左

有冇三分鐘

睇住自己idol冇得cb日日玩ig係咩感受…

有咩正得過咩都唔使做又有得嘆世界呀...

人地ig咁落力sell

Cb唔到有乜所謂
唱歌分最少
廣告先係主菜